有無人會想同控制欲/佔有欲強既異性拍拖？

咁樣會覺得有安全感好多
起馬知佢係愛我 緊張我 想擁有我
唔係淨係想尋開心

表面上係女王 內裏其實都有想人照顧既一面
呢種情侶好有另類魅力

利申： FF

我 好想比人管束住

想俾女主人管

不過都要係自己中意既人

如果唔係特別中意
咁樣束縛住反而會反感

我 但我都好有佔有欲 好想對方都有

自己本身好有佔有欲
同左個完全相反嘅女仔一齊
最後都係原則問題一齊唔到

agger 可以因為咁由鐘意變淡

佔有欲極強 可惜佢唔係 搞到得我一個好似癲婆咁 我都係忍下算

控制欲強好多野唔比你做
開頭都可以接受
慢慢都覺得煩同做唔到自己

換句說話講 只要你唔做佢唔準你做既野
佢就會好有安全感
變相你煩少樣野

當然 除非佢樣樣都唔比你做
咁就真係要好好傾下

男人愛女人就會能屈能伸
可以試下短時間佔有下佢
可能都係情趣呢

我都控制慾都好強，但好多人都唔接受呢種行為

痴線，唔想，俾個係痴身既管住會想死

想

無
所以ex同我分手

遲早有一日你會頂唔順
你想控制人唔代表人地想比你控制
利申：A0毒撚9up

互相信任 互相有空間 咁樣會最舒服⋯
控制太多會好辛苦⋯

就係咁樣嚇走ex ，好想比人管

睇動漫睇太多

樓主一定係講緊啲會好易呷醋 傲嬌 但又好溫柔既女仔

但現實唔會有

現實有 不過唔係我女朋友咁解囉

毒撚就收皮啦

管太緊 兩個人都會辛苦

好想男朋友對我惡啲，中意佢粗暴啲對我
依家太好太溫柔了

就係管得太多 女朋友都冇埋